過咗某年紀都冇伴 係咪就應該交友app搵

眼見身邊朋友 一係由中學大學拍拖到結婚
一係單身咗好耐要用交友app搵終身伴侶

有冇人過左28歲仲好信緣份 （唔係網上個種）
相信始終會遇到 唔需要上網識人

至於我 只係仲未接受到上網識人風險
始終帽咗都唔知咩事 又冇機會深入了解/共事
好難認定可以過人世

不過 馬死總會落地行 再過多幾年可能又唔同講法

肥絲我有冇錯字

第日人地問你地點識
你地要夾定口供先

你估搵到就溝到咩
男女相處要學嫁
諗多d 方法識下女仔先啦

早就知你係一個死gay佬

有d朋友真係好坦白話係app識
好有勇氣 我好怕人地點睇我

玩得app既男就冇？
定又想拎一堆圈子細既籍口

覺得玩得app ge都有目的 試多一兩個總會成事
係咪太天真

諗起邊到識都要講大話
諗起d咁既關係就想嘔

大家都有缺陷先會明白對方啦 算唔算交友app ge人的唯一共通點/相似之處

認真答你，我全部女友/女性朋友都係上網識，唔覺有問題，識到咩人係睇你點識點了解佢

拍得耐ge話邊度識就唔重要
最尷尬係一開始冇耐 個個都問點識 然後知道係上網識就會覺得係玩玩下

當你同你另一半都係用app識人同時又發現原來咁易就可以識到人
咁你地仲信唔信對方唔會繼續玩app？
緣份得黎既野係難得，所以先更值得珍惜

講得好好 多謝你 令我覺得應該要堅持

不要因為寂寞隨便牽手，然後依賴上，人自由自在多好，縱使漂泊，那種經歷也好過牢獄般的生活，所以我刻意不讓自己對網絡太依賴，對失去的人也保持淡然的態度，數千個擦肩而過中，你給誰機會誰就和你有緣分，縱沒有甲，也會有乙。——村上春樹《挪威的森林》

雖然話邊到識人唔重要
但係係交友app識同現實識
有d野大家心照只係唔想去承認姐

識女仔都係得幾個渠道
1. 朋友介紹
2. 多參加活動
3. 返學返工識

對毒撚黎講
1. 冇朋友，就算有都係毒撚fd，大家都係冇女
2. 毒撚格鍾意玩自閉
3. 毒撚多數讀engine/it=冇女

又講真相 緣份呀喂 毒撚相信會唔小心咁遇到架

緣份可能真係要靠朋友幫手

我曾經都有一刻爭扎過同諗過
但最後都輸俾自己既性格，太驚同無安全感

不仿參加下d興趣班玩下d活動做下義工，話唔定係有共同興趣同話題下識到另一半

正正經經去叫雞啦

每個人都有，睇下夾唔夾架姐

交友app只係一個渠道，你都可以話經朋友介紹個d女係有問題，甚至誇到話年過25 仲未拍拖既係有問題。

唔好用自己個套就當係真，更重要係你個套觀念窄到呢.....

其實隨街都係女，睇你敢唔敢上前識